{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 솔바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに連絡していただき、超過費用が発生することがあることをお知らせいたします。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所のご利用をお願いします。 他人に被害を与えかねない行動は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の価格で再予約できます。 ペンションでは様々な施設と特典を提供しています。 スパとジェットプール、IPTV、WiFi、禁煙客室、プール、カラオケ、バーベキュー場など様々な施設をご利用いただけます。 プールは夏季のみ営業しており、カラオケとバーベキュー場の利用時間と料金は施設でご案内いたします。 駐車及び送迎は可能で、ペンションをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守っていただくようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、お客様には客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "他人に被害を与える行動は控えるべきですか？",
            "answer": "はい、他人に被害を与えかねない行動は控えていただくようお願い申し上げます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の表示が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設や特典が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットプール、IPTV、WiFi、禁煙客室、プール、カラオケ、バーベキュー場など様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ営業しており、具体的な営業時間については施設でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車や送迎のサービスを利用することができますので、ペンションをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 665
    }
}